香港佔據多版國際頭條！多國政要連珠炮發，必以實際行動守護香港！

難得適逢美國大選香港都可以霸佔各大國際頭條！
一齊燃燒泛民嘅最後光環！機會難得，我哋唔好浪費！
泛民已經生命到盡頭，讓佢哋發揮最大功用！
Twitter 要人撥火呀

議員推文盡在task1
collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task 1 collection

Task2 collection (有維吾爾族人推文）

Task4 collection 外語新聞

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

推

Push

食泛民血饅

Tweet

淋奠分分鐘要引咎辭職

樓主係我唯一科勞嘅連登巴打
感謝巴打成日提住大家

推!

食得唔好晒

佢面皮成尺厚

多謝關注

好耐無見咁

有得食好爽

人血饅頭就係用嚟食的
血就流咗了，唔通連個饅頭都唔要

retweet all

左膠頭條
英國 加拿大 日本 全部撐拜登

切腹剁肉餅都唔夠還啦

醉愛OT

無理由浪費

呢排開po一係唔喺屋企，一係唔係用緊電腦

push

成日唔痴家

好榜樣

都未畀中共窄乾窄淨，點會辭到職
仲有好多衰嘢要佢做呀

畫面好靚

推住先
返到屋企先rt

絕對係泛民班人最有價值嘅一次

Pish

佢地都仲未被捕入冊
算咩血饅頭吖

一句講晒，葬送販民，你我有責

泛民今次，令我諗起聖鬥士冥王篇

十二黃金戰士為求打破嘆息之牆，集合埋一齊出大絕，然後全部犧牲

柒咗都要講
好彩之前無總辭

其實全世界就係要等佢地辭職
一早總辭美國咪多d時間反撃囉

RT

拜登同賀錦麗啲外交新聞即刻無乜人理

作文作文

海岸絲好耐冇見！

咁點解第一單dq案出現果陣佢地唔咁做？
點解陳浩天個香港民族黨被滅黨果陣佢地又唔咁做？
因為辱華、港獨，所以被人dq被人滅黨就係抵死？
事實證明場火唔燒到佢地身上佢地唔會理
你仲讚揚佢地基本上係支持共產黨剝奪過去咁多單參選人、當選人既被選舉權

佢地係死全家都唔抵可憐，明無？

咪係，一早肯拒絕接受委任洗撚搞咁多野咩

認真答: 人血饅頭係用嚟食既
唔通我地唔食就唔DQ咩

救走真香港人 之後尤得香港滅亡好過 ...

霸咗幾日頭條

oh

諗太多 佢d家人係曬中共國 錢又出唔到 走唔到架啦

屌，我依家Twitter入唔到
永遠都收唔到個message code

試過等極都冇，要搵另一部機熄咗2FA
改個複雜密碼算

推呀

老漢推推

推到爆

pish

唔好成日鬧泛民........大家抗爭路上各守崗位，佢哋今次總辭引起嘅國際迴响可以再keep 住國際對香港關注，都算有功勞......
而家真係要對準中港共，而家美國承認台灣為獨立國家，Trump 換國防部長再宣佈緊急狀態，應該再有動作，而家都以打沉共黨為目標，睇吓可以點支援大局......

點估到dq班冇用既人都咁大影響

回頭是岸就算啦。

估唔到一下子燒曬15頂「立法會議員」光環可以產生咁大嘅政治能量

至少佢哋辭曬職好過無呀

既然係咁，就一齊去Twitter撥火

「讓這大火燒得更旺盛吧」

但我地已經輸左
好似鞭緊我地屍咁

佢條含家剷我諗要五馬分屍先夠還曬欠落香港人嘅債

你古代人嚟
依家2020年喎

笑話來？

tui

Push
推出去

如果國際見香港人唔出聲
可能以為我地接受

Like retweet reply

食泛血饅頭

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Ok

留名

大家咪咁懶啦得好少人RT

光復香港

多謝全球明文國家香港人真係要靠外國救

樓主
介唔介意 有人入嚟吹水推po

緊係唔介意啦

Hoi1 toi4

歡迎至極呀

佢地都算食得多啦, 每次到佢地做饅頭大家食得乾淨d

最後一次做饅 唔好嘥

我琴日先浦完頭呀

撞

泛民的最後饅頭，大家好好享受，唔好浪費佢哋最後心意

入去推POST啦

睇唔明

up

香
城
溫
家
寶
去左邊

開台

連登推
Twitter 推

繼續推

總編

王子

餐包

佢一直喺度

Big brother is watching you

粵拼

睇咗好耐

我去咗睇肥佬黎同彭定康對談啫

有冇蛋撻

我諗人類未發明出呢個科技可以隔空傳物

都唔知啱唔啱

喺佢面前食
有得睇冇得食

好似冇食到

每逢半夜就會有外國新聞
今晚早D訓一早等POP UP新聞先

唔識

ho ahhhh

過黎開台～～～

大家點睇呢單新聞？

Twitter師

喺度天文台

Yeah～～～

聽朝6 7 點就大把新聞
可以留意Twitter bot

歡迎加入Twitter tg group 一齊討論

好勤力推post

喺右派激發討論，但香港竟然冇討論都係奇怪

國際野始終係香港唔係熱門 不過都多咗人留意

單嘢關香港是而且係紅媒事

應該係未發酵到好似hunter嗰單嘢

hey曦

真係我

唔勤力

真係

推推

tweet

信you

得你水我

今日好攰 我決定發脾氣 我要不推文

仆街又撳撚錯左右邊

屌

屌你老母 我要斬撚咗你隻手

人地話奶習奶得好興奮啊

撥火撥火

做完嘢先

笑咩笑 斬撚埋你隻手

北區文

retweet retweet

火已撥
上呀

tui ah diu

推呀推

聽緊

PUSH

我上youtube 搵到依首歌劇場版 啲對話幾得意 然後我諗起依首

有劇場版

bat bat

打錯 係kkbox 搵到 王菲我鍾意多得他 給自己的情書
btw 你ekin果首 我諗起感激遇到你 都好聽 聽下...

入港版人大唯一用途

真心 佢好正

係型

又靚仔......南哥

嚟喇

男友

呢首第一次聽

覺得點覺得點！！

陳浩南

唔係佢兩個唱會好啲

諗起方力申同Stephy

佢兩個好好多

真係好撚可惜

#wail# load 唔到

即係點

CCP is a totalitarian fascist-communist hybrid monster engaging in systemic persecution of minorities and attempting to infiltrate the free world using the facade of immigration and cultural exchange.

load 唔到，係咁轉圈

Not that this needs saying but ....This is why pushing through legislation that allows us to break the law elsewhere and where it suits, completely obliterates any moral authority in lecturing other states on integrity.

食飽飽先再抗爭

有人真係信係林鄭要求 DQ4

今晚唔見地獄絲

你暈？

個電話

油b

佢有上過水

嬌嬌

唔覺

點解

唔get

依家係咪得返我同你

睇錯佢地散咗好可惜

推呀屌

放低部電話

係

我個po呀

瞓未

萬里望花生好食咩

咁做咩好

我係講緊佢地散咗好可惜

又瞓唔到

覺得佢地似螢幕情侶多啲
依家Stephy咪仲幸福

唔知

咁又係佢而家又真係幾幸福嘅唉

唔鍾意方力申 唔知點解

曦

佢地企埋一齊唱歌好襯

...

你瞓未

你話事

要瞓喇

好事！！

你變左

bye

冇

以前都覺我黃翠如同洪永城好襯

早抖求求！

死 我覺得佢同黃浩然襯啲

比返以前個油dee我。。。

係咪以前果套愛我請留言令你咁覺得

HI

係果時追嚟睇

呢套之後我就好似冇乜睇過電視咁
果時好似好多人話呢套唔好睇

竟然 我身邊 d fd追黎睇
Btw metoo 之後真係冇睇過電視咁款

冇
佢唔喺度

榮榮

我都有睇除咗55555就唔記得啲劇情

當年果個油dee....

屌我都係 真係5555之後記唔到不過我本身都無記性

忘記佢啦

油重味SLEEP

咁你眼瞓未

你都未

未

我都係

早啲瞓，聽日繼續rt

星期六
早啲瞓休息下啦
咁落去唔得架

加油 12 有咩都可以講

瞓唔著

你早瞓先講

Bye bye

黃營係大多數 但唔代表你地d垃圾諗法係大多數 醒咪啊後生仔 唔好以為上得連登上得ig多就以為自己係抗共大多數先啦

Retweet and推